
 11:26, 28 {февраль} 2019
{фсб} {взяться} {закитовый?} {тюрьма} {вприморье?}
{пограничный} {управление} {фсб} {по} {приморский} {край} {возбуждать} {административный} {дело} {против} {компания}, {организовывать} {китовый} {тюрьма}. {об} {это} {риа} {новость} {сообщать} {в} {ведомство}.{спецслужба} {выявлять} {нарушение} {правило} {рыболовство}. {к} {административный} {ответственность} {привлекать} {компания} «{афалина}», «{белый} {кит}», «{океанариум} {ДВ??}», «{сочинский} {дельфинарий}», {осуществлять} {добыча}, {транспортировка} {и} {хранение} {морской} {млекопитающее} {в} {бухта} {средний} {приморский} {край}.{они} {грозить} {наказание} {в} {вид} {штраф} {в} {размер} {от} {двукратный} {до} {трехкратный} {размер} {стоимость} {водный} {биологический} {ресурс}, {являться} {предмет} {административный} {правонарушение}.{по} {данные} {фсб}, {в} {настоящий} {время} {в} {китовый} {тюрьма} {находиться} 11 {косатка} {и} 87 {белуха}.{в} {ведомство} {ссылаться} {на} {заключение} {специалист} {о} {неудовлетворительный} {условие} {содержание} {животное} {и} {необходимость} {выпускать} {они} {в} {естественный} {среда} {обитание} {после} {предварительный} {адаптация}.{президент} {россия} {владимир} {путин} {давать} {поручение} {минприроды} {и} {минсельхоз?} {до} 1 {март} {решать} {судьба} {животное}, {сообщать} {тасс?}. {соответствующий} {поручение} {содержаться} {в} {документ}, {утверждать} {по} {результат} {проверка} {генеральный} {прокуратура} {исполнение} {законодательство} {в} {сфера} {добыча}, {охрана} {и} {использование} {морской} {млекопитающее}.{в} 2018 {год} {для} {продажа} {в} {дельфинарий} {и} {океанариум} {в} {охотский} {море} {быть} {поймать} 12 {косатка} {и} 90 {белуха}. {они} {помещать} {в} «{центр} {передержка} {морской} {млекопитающее}», {который} {зоозащитник?} {нарекать} {китовый} {тюрьма}. {после} {активный} {вмешательство} {общественность} {и} {следственный} {комитет} {россия} {становиться} {известно} {о} {многочисленный} {нарушение} {закон} {о} {вылов} {животное}.{голливудский} {актер} {леонардо} {ди} {каприо?} {и} {памела} {андерсон} {вставать} {на} {защита} {узник} {китовый} {тюрьма}. {артист} {призывать} {поддерживать} {петиция} «{против} {бесчеловечный} {захват} {косатка} {и} {белуха} {в} {россия}», {который} {уже} {подписывать} 900 {тысяча} {человек}. {андерсон} {дважды} {обращаться} {к} {путин} {с} {просьба} {вернуть} {косатка} {и} {белуха} {в} {их} {естественный} {среда} {обитание}.{обратный} {связь} {с} {отдел} «{силовой} {структура}»:
